冇得供樓既人生仲有咩意義

屋企人間收租樓 on99 加埋我個名落去

又唔係有錢到full pay ， 依家剩係比到大西北樓首期

三十歲人 唔上唔落咁

即刻同屋企脫離關係喇

脫唔脫都要比SSD